體育局擬邀英超球隊修咸頓來澳比賽😇🇲🇴

(澳門電台消息) 體育局局長潘永權表示，計劃在今年年中舉辦 1項國際足球賽，初步接觸英超球隊修咸頓和內地著名球隊，希望在短時間內能夠公布賽事的安排。

潘永權稱，本澳已很久沒有舉辦國際足球賽，今年適逢澳門特區成立 20周年，希望能夠邀請到外隊來澳參賽。他又表示，澳門將參加今年在澳洲達爾文復辦的亞拉夫樂運動會，計劃將派出青年運動員參加籃球、排球和足球等項目。

潘永權稱，市政署成立之後，體育局已將自由波地交市政署運作，大家將有更好的分工合作，提供更好的康體服務予市民。對於公眾泳池救生員外判服務公開招標的工作，潘永權稱將於稍後展開。 (黃偉昌 黃偉鴻)

WE THE 修

請狼隊會唔會易D?

如果今季降左班咁點算

典解貢講

都係外隊

成班葡國兵

星散哂之後派u23去踢

樓主請我去睇？

9成派飛

冇諗過派一隊

我修有中國班豬未仲易

你請

俾錢禾刀會去睇

啲一隊可能好想黎食亞洲g呢

有興趣，pm

當睇利物浦

又有免費波睇

上次睇696角已經正

冇特別技能入境處會拒絕簽證喎
真係搞得成

叫埋虛狗爆房

過嚟搵我？

easy pussy

返高登pm村長叔叔

睇A隊

696屌打天津狗

唔係黎香港喎